今年英超已經產生一隊降班球隊了

哈特斯菲真係見底
唔攻得又守唔到

過唔過到11分

有11分我比狗屌

就係曼聯！

依隊波上季已經咁 咁都護到級

阿古路 定 鋼gun

OK

我狗都不如

就呢隻

25

以為你講獌

以為曼狗

個陣升班馬咁上來士氣好撚高漲
之後就見真章

上季有仲廢嘅史篤城同西布朗

定啦
水昌官7連敗都未降

西布朗係閪在唔炒柏祖

成隊水晶宮打沙夏一個，上季7連敗係因為無沙夏
哈仔邊有一個沙夏級數嘅球員

好想睇曼聯對哈軍
護級大戰

卡城都唔爭幾多咁款

沙狗年年都燈哈特斯

卡迪夫城
哈特斯菲
呢兩隊無得救

一隊成隊英冠能力
一隊木耳朋友隊
抵降啦